其實影印機廠商係唔係私底下有協議

一定要墨水/粉 貴到差唔多可以買部新機
一定要jam紙，一定要話無墨然後印張testing 比你睇
有無人知道

我係唔係知道太多

hp死全家

brother聽講冇呢D問題 準備轉

係你ON9姐

何以見得

HP

樓主R.I.P